IFPI同HKRIA兩大音像龍頭鬥夠未？

IFPI: TVB EEG etc.
HKRIA: UMG Warner EASMusic etc.

幾年前都還好
但近一年佢地嘅鬥爭令到樂壇兩派化
各自旗下嘅音樂品牌互不合作(例如Neway只唱到IFPI嘅歌，RedMr只唱到HKRIA嘅歌)
各自嘅音樂制作人 填詞人都唔幫對家搞音樂(最明顯例子係Wyman已經極少幫HKRIA歌手填詞)
呢種商業競爭只會令樂壇頹勢更顯著